1754 九龍灣地鐵站A出口出現警察防線 並落閘

1754 九龍灣地鐵站A出口出現警察防線 並落閘

仆街包抄？

嘩屌

推到比前線知

推

又包抄

Push

推
名正言順既狗鐵

大家小心呀

德福既手足小心啊

隔離個黃杉

推啊！！！！！！！！！

偉業街 冇地鐵 冇位走 包抄必死 快轉場

中後排人要散開比前面人走，

次次人堆人 頂死人

要哨兵， 同撤離資訊

走呀

推，轉場

終於來到九龍灣
Tear Gas bingo

推
通知前線散

Source

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Posh

我係現場 冇狗

push！

狗鐵已經無曬血性 唔單止於班黑警入地鐵站開催淚彈開槍依家仲封站阻市民遊行 更加封站仲載班黑警入去打人 ！！！！狗鐵已經成為市民繼政府黑警後第三大敵人！！！！記住最近狗鐵各站上左好多CCTV!!!!!!根本係一大幫兇！！！狗鐵係市民日常最需要嘅工具！！！不推倒狗鐵會嚴重影響市民手足嘅安危！！！！推！！！！！！諗辦法對付狗鐵！！！！

狗鐵已經無曬血性 唔單止於班黑警入地鐵站開催淚彈開槍依家仲封站阻市民遊行 更加封站仲載班黑警入去打人 ！！！！狗鐵已經成為市民繼政府黑警後第三大敵人！！！！記住最近狗鐵各站上左好多CCTV!!!!!!根本係一大幫兇！！！狗鐵係市民日常最需要嘅工具！！！不推倒狗鐵會嚴重影響市民手足嘅安危！！！！推！！！！！！諗辦法對付狗鐵！！！！

狗鐵已經無曬血性 唔單止於班黑警入地鐵站開催淚彈開槍依家仲封站阻市民遊行 更加封站仲載班黑警入去打人 ！！！！狗鐵已經成為市民繼政府黑警後第三大敵人！！！！記住最近狗鐵各站上左好多CCTV!!!!!!根本係一大幫兇！！！狗鐵係市民日常最需要嘅工具！！！不推倒狗鐵會嚴重影響市民手足嘅安危！！！！推！！！！！！諗辦法對付狗鐵！！！！

幾十人可以衝過去！！！

push

認真？圖 求fact check
依家d消息好亂

行去megabox??

tui

唔好住！跟大隊

轉淘大得唔得, 多路走d
上有彩盈, 邊有得寶, 彩虹

Pish

衝啊！！！

九龍灣點走？

各位手足小心

B出口安全？

落牛下

不愧為狗鐵
狗狗相衛

你咪撚戇鳩

有現場情況可以入黎講